見到咁多人去移民，就諗起呢張GIF

但我好尊重大家嘅決定，即使係去定留

去英國，因為這是我的職責

唔使借啲意嘲諷

移唔移都唔會搞民主支那 你要搞你自己去支那搞

關民主支那咩事？
你記得2019架可？
唔係同路人就過主啦

香港人唔係未嘗試過抗爭嘅
只係而家好明顯走好過唔走
走咗 仲有條命仔
唔走 慢慢清算你

反而想知佢近況點

認同呀
希望大家走咗都記得個初衷

咁d手足唔要命上前線 你咪當人傻鳩囉依家，命仔咁重要呀麻

唔係嘲諷，而我真心覺得而家係叫人走嘅時候，任何叫人唔好走或者阻住人哋走都唔應該

確實好唏噓
奈何形勢大變

西敏宮見啦
手足

但去英國唔撚係職責

你貼果張圖係建設民主支那喎

只有2019未醒嘅人先會唔明呢張Gif嘅意義

多數rip左

走開啦fake news分化撚

投靠左中共享受緊富貴榮華

係從來都係精人出口笨人出手呢個好既教訓黎

講事實咋
唔通你想集中營見?

你覺得姐，撤資唔益港共都係職責

但你都係fake news分化撚

我比人屈㗎咋

我地移左民都會記掛住手足，絕對唔會當佢地係condom

都啱
有錢有能力嘅叫移民
冇錢而且抗爭嘅青年 佢地係逃走

講真就自撚私啦 班仆街

全靠人地付出先易左移民

都算 去到人地到係咁搶貴人地啲野又再賺

呢啲先係民主真正人血饅頭

手足就係入面捱 你地就日日賺

你唔洗對屋企人負責，唔洗對仔女負責 on9

可能佢冇近況

手足齊上齊落，要留係度抗爭（好似係）

諗清楚「職責」係咩意思先啦

咁我見到呢張gif反而寧願啲人走
唔走就係張gif接住發生既野
保住條命好過被人屠殺
如果香港真係被屠一次既話
以後唔會再有任何運動，甚至網絡言論都唔會有

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等兩老百年歸老咗先
33. 要等大灣區發展，賺多十年夠錢退休先
34. 要等到升咗職做CEO先
35. 要等埋D 手足出獄先
36. 要等香港光復咗先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

唔走
但手足走定唔走
都係我既手足

搞民主支那就好似佢咁俾坦克車碌死，為中國人唔值得

諗起舒特拉的名單
叫d猶太人唔好走 留番係德國抗爭 佢地住左係德國好多代

你慢慢係香港講民主
我去其他地方

你收收皮先啦 講黎都虛偽 唔講好過講

無論大家係要跟隨譚嗣同定梁啟超嘅步伐，都係值得專重。
只要唔好做一隻移左民嘅港豬就夠

舒特拉嘅下場係？

手足永在心中

民主freerider: 係又點啊 又唔係我地迫班前線上前 有金唔通唔執咩 難得咁多國家開放左 門檻又低左 我地梗係去馬 仲留低陪你捱世界咩

好鄰舍個牧師移緊民都俾人清算

見到呢張gif就明白試過唔得要死就快d走人

唔死反而可以留低真相

次次睇親都想喊

我反而想知 8964 後的北京人 當時既感覺 同 依家香港 人既 係咪差唔多 ？

香港有日真係可能變成咁
利申唔係想屌邊一邊自己都唔知走唔走好

中國夢: 移民去美國, 發美國夢

去海外就無野做

因為6月9日前 香港人仲信法治、仲信警察唔可以為所欲為......果時仲會開下記者會，解釋下

後尾連開都唔想開，黑警放題

再加埋律政司護航......

所以環境變曬，有咩出奇

想問下各位，大學exchange係咪一個方法移民啊
利申：真係唔識，大家唔好屌

八九年嘅中國人又邊有而家咁嘅逃生門
其他國家就係吸取教訓去救香港人
有班香港人就寧願留喺架沉船度變 N 等中國人

兄弟爬山

唔係
除非你講緊澳洲嗰啲留咗喺當地佢當你「滯留」澳洲返唔到香港，俾你申請長期簽證

比你留係到抗爭只係為左地下抗爭
唔係搞地下抗爭得把口但又係香港消費交稅
同幫政府回血有咩分別
你唔走除左係連登推下post仲可以做咩
走到一定要走

咁其實有咩方法係以學生身份去申請移民？
我網上睇過一條片當中話有一種叫自我推薦

走唔係問題 係班付出既後生無得走反而益左班藍屍先係問題我寧願日落帝國咩都唔做大家攬住一齊死好過

講口號依d野上網打幾隻字就得

留有用之身姐 有咩所謂 繼續係香港抗爭
一係就做順民唔出聲 一係就出聲坐監

到拉曬出名個d人，教師，醫護，專業人士之後就到黃店，再之後就會慢慢睇CCTV 去拉有份去過遊行嘅人，慢慢清算

抗爭笑話, BNO平權, 有得走去英國直接擁抱歐美民主, 仲會唔會咁多人留係度抗爭?

英國有Bno，加拿大澳洲都有特別安排

唔好講寧願
唔係個個人有BNO , 有錢去外國讀書博移民

臺灣讀書使幾多錢？
而家走難呀
仲要揀心儀國家先去？

個d香港讀書都要拎grant既同學仔呢?
定你想講拎到獎學金就無問題

當時習近平30幾歲

去加拿大讀完咪有PR

所以我覺得要有督灰機制，督死班藍屍

但你見唔見到佢地既結果？
結果係坦克碌完你，然後連1%進步都無。

啱
走咗仲可以大大聲抗爭
喺香港
呢頭講完, 嗰頭就入冊
緊係轉場玩啦

臺灣好似有另一個 scheme 幫呢一批？
無記錯連最開頭嘅食住都包

所以加拿大都專登出多左個plan比無BNO人士

台灣難民政策唔係講依樣

講你就講啦垃圾，求其講兩個字以為自己好撚有道理呀

條女：你去睇波啦😆，唔洗理我架啦

唔好撚再喺度情緒勒索

你自己都有晒既定立場啦撚樣，喺度用情緒勒索帶風向

走，如果本來係你嘅目標嘅話，咁職責兩隻字係幾啱你嘅
但如果只係當逃生門嘅話我會好尊重你

講少少就撚㷫真係好可憐，踩中你心個句？

乜嘢立場？

如果大規模移民係現實，咁就努力諗下點樣做先可以有一日回到依片土地。諗下猶太人，你就知道唔應該覺得羞恥，反而應該熱血沸騰，因為有太多未知既野可以做。

開得逃生門 就要走
講咁多就係想齊上齊落一齊走
明知留喺香港死硬
同七一死守立法會一樣
長氣啲都係想救到一個得一個

天安門肉醬意

督條7 走個班人都走左仲理9得你

有咁嘅心當然係好

同埋聽過最撚仆街有班BNO撚話英國無責任收無BNO班義士 我屌你老母喇 無佢地上年街頭灑熱血你班BNO平到權? 用完即棄on99

利申: 將近廢中 俾狗抄過牌 準備入再教育營

諗起攬炒巴拎左3000萬去英國屌緊女

為香港人開支散葉 好感動

be water la
係一個淪陷左嘅城堡死守嘅結果只得一個

我諗我有資格勸你地走，畢竟唔係個個都被班狗對住把遮近距離狂射布袋彈同橡膠子彈

根本傻鳩 一隻狗都殺唔到
前條撚 去比狗打

試過反抗，但結果...
有時唔係死守就有用，明知無得鬥時，
走唔等於懦弱，好過留低度慢慢比人折磨....

靚抽

戶口➕0.3

借啲意情緒勒索叫人唔好移民
5毛
開晒逃生門比你走你唔走 遲下唔好話英美冷血唔撚幫你

宜家連登仔唔識睇字

真係未試過抗爭香港人通常係叫到All In 但係真正投入1蚊果啲，口叫革命光復，實質淨係乞求個政權比五個訴求你就夠不過香港人咁撚要面，跌落地拿十揸沙都有，總之贏啦，冇輸過

明明有好啲既外國舞台俾你幫香港
你就認為個人一定要係香港先做到野
除咗死蠢都唔知話你咩好

要識諗同識做就係
唔係所有人都有咁嘅心

留係香港就係[職責]呀？

留係到交稅比港共政府，仔女比港共洗腦，大個左之後幫普通話人打工，這就係你[職責]真係恭喜你，

我唔只要走仲會叫人走，唔走都叫佢開離岸戶口，人唔走錢都要走，最憎你依d 情緒勒索人 , 不嬲移唔移民都係個人自由，洗撚你尊重咩

最好走300萬人，有用過你留係到做奴隸多多聲

可能佢都黃雀移民左

留定走對我來講都唔係所謂職責而係手段
我嘅「職責」就係為咗自己嘅理想而行動
但重點唔係呢到，我成個po冇支持又冇反對人做啲咩
重點係提緊大家唔好忘記自己嘅初衷
就好似上年呢張Gif對上年肯出來嘅人嘅意義一樣
無論你將來條路點行

你冇需要咬文嚼字斷章取義

有無新招？

唔啱聽就屈毛 已經屈到無人信啦

留定走係[手段]，為咗自己嘅[理想]而行動

理想係咩？光復香港？中共滅黨？

既然你話留定走係[手段], 咁中共想你留定走呀

當然想你人同錢都留係香港啦，你見佢點反對BNO 平權，點對許一家就知啦

咁你為咗自己嘅[理想]而行動，係咪應該叫人移民叫人，叫人走錢呀

個標題都寫左移民啦，又有哂立場情緒勒索仲係到扮

其實分割唔到 中國唔滅國/共產黨唔倒台/方針唔變 香港唔使旨意有自由
呢啲「反大中華膠」其實都算係另類浪漫主義 忽略現實考慮

標題寫移民係客觀現象係事實
然後我有主觀感覺諗起張Gif
有咩問題？

無問題，如果無依句既話

我成個po冇支持又冇反對人做啲咩

下？點解張Gif係有立場？就算有立場，有咩問題？你唔講埋我#1句嘢？

最後更新時間：4.6.1989

係支那人先會咁有責任心

認清乜野時候應該做乜野野

攬炒即係焦土, 焦土就係逃亡之前將所有有剩餘價值既野一把火燒毀, 再撤退, 等敵人拎到地都冇得益

香港土已焦, 被世界文明國家圍攻在所難免, 所以外國都開放哂移民政策比香港人走難

呢家唔走等幾時?

見到d港豬走人，
希望班港豬佢地去到只活係的自己世界，冇朋友。
搵唔到工，冇錢，之後返香港

on9
支共倒台定民主同港獨/自由 非必然因果關係
支共倒台同支那民主亦都唔具有任何因果關係

用民主支那去作為港獨/自由既前提
用番支那個句黎答你 非蠢即壞

老老豆豆 唔係港豬話要攬炒
點解佢要為攬炒負責?

講個roadmap嚟聽下

坦白講你都幾冇腦

未來係冇roadmap可言

佢地咪用咗自己條命/自由
話畀人聽： 要快撚啲走囉

冇錯
2019嘅roadmap都冇諗過今日搞成咁

打仗係冇戰略可言

簡單嚟講就係得個講字 祈禱民主降臨香港啦

而家去左外國先更加有空間抗爭
香港本土已經再無空間行出黎

其實個 roadmap 之一唔係就係同中共攬炒咩？
下一步就係大舉移民焦土香港

乜撚野垃圾比喻黎
每個人都可以為戰爭作策略去取勝
但係唔會保證行呢D策略可以帶黎想要既未來
我只要證明到唔只民主支那都有機會港獨已經足夠推翻你既論點
roadmap?你建立民主支那有左roadmap未呀傻鳩

當你地移民時：

周庭保釋申請被拒 感失望遺憾 透露身體欠佳

周庭的代表律師探訪她後透露，周庭對裁決感到失望及遺憾，並謂她現時身體狀況欠佳，仍在努力適應監獄生活。周透過律師呼籲牆外手足繼續關注在囚人士。

周庭自上月23日還柙至今已17天。她今早在懲教人員陪同下步入犯人欄，佩戴眼鏡、長髮束起，精神看似較上周三判刑當天佳，她不時望向公眾席，又與律師交談。大狀陳詞期間，周庭不時雙手手掌疊著放在胸前，間中閉目或低頭。

仲有近況？

班移民撚明明食緊人血饅頭但又扮晒偉大話呢樣野係職責好好笑

老實講 支那人死清光都唔關我地事

但支共一日無內亂 香港都係無乜機擺脫佢統治

所以香港人可以繼續支持中國人建立民主中國

攬炒中共冇問題呀 但係有堆人講起點樣攻略中國就好似有潔癖咁 唔想提唔想講覺得唔關事
上面位仁兄就係咁睇 佢會覺得攬炒中共削弱佢都係冇必要的 有人話透過輸出革命/民主思想上去作為手段 佢都會覺得係多餘

你咁有腦不如解釋下

佢拎左3000萬做緊咩？

定你想講係安家費？

咁你證明到未

諸夏歸英 甚至連民國都已經神早講到唔講
屌你個腦係咪剩係得支那

1. 第一頁有已經成4-5個user係之前block落係咪對家自己諗
2. 去留唔應該用勇敢或懦弱呢類懶於思考嘅二分法去標籤
3. 國安新時代局勢千變萬化，即使係一兩個月前嘅分析已經未必適用於今天
4. 美其名叫移民，實為走難。香港喺我哋嘅根，唔應該以過客心態看待，更加唔好忘記初衷，好似許智峯咁講，喺外國呼吸自由空氣，就要用盡自由為香港發聲

其實移民咪移民 反正留喺度都係等死
但講到自己係為香港而走又話去外國抗爭就真係好撚嘔心

獨疆 藏獨到未？地理位置你考唔考慮？

要準備走定
中共用國安法你當未燒到50%
而中共有一日想全權控制時
你連走都走唔到

Diu！ 人地罷緊工，佢照番工買份買紙出下 post都係抗爭嫁！各有各做姐！冇分化！

支那人唔值得民主自由完 外國見

坦白講可能你個腦仲喺伯母個陰道入面

食沙律同你講？

攬炒呢個概念係佢諗出黎，淨係呢個影響力已經唔講得少

同埋拎錢屌女咪屌女，關你條毒撚乜事

益咗一大班坐享其成嘅人
仲有一班虛偽嘅人
話過去外國就會幫手打國際戰線
而呢班人連Twitter 都唔幫手

咁熱心, 很大機會係犠牲既其一

一定有人去到外國就唔會再理香港

走還走 唔好帶住光環走可以？
真係被捕等清算逃生另計
假如乜撚都無做過freerider 果d你地靜靜地走好嗎？
唔好令被逼/真心想留香港的手足咁反感

反正好多都係留

其實攬左咁耐 攬炒左係邊？

除左佢搵左一大筆 加好多香港人失業

見唔到真正嘅既得利益者輸左啲咩

唔係講攬炒，我係講佢地港豬的生活態度
一般來講佢地唔想煩，唔想有咩立場

當去到外國住，唔一定入到白人圈子或同其它亞洲圈子
如韓國人都團結，主要同自己人玩

同當地華人玩，華人來自唔同國家，唔會全部都係香港人，大陸，台灣，馬拉，新加波等等
咁到時同大陸人相處，都有機會講到想法、立場唔一樣、到時都係要面對

原來你唔知咩係攬炒？你6月已經踎緊？

上年6月既攬炒係講緊外國制裁狗官

你講個種攬炒係大概蒙面法後其他人既延伸黎

你咁基本都搞錯不如諗真溫下書先

溫咩野書呀 證明左無用仲溫

不如你講下實際攬炒左邊啲人 邊啲人驚左 受左啲咩野損害 完全見唔到

你老豆就係出手埋左你老母單
所以生到你咁笨柒

駁唔到就人身攻擊

唔鬧得呀 番去揾你老母講上網比人鬧lo

我屌你啦 當手足係 condom
我會等埋D 手足出獄先